真係好科學講緊地底人

港台電視31

係我fn個lecturer

斯諾登有講過美國人係同地底人傾好左某啲野
同埋地底人發達過地面人好多

邊個

LiMing

點樣對坑高溫？ 定佢地本身就抗到熱

有無source可以睇下？